人就係咁撚自私

番工番學時間 搭小巴你好地地抱住個女就抱住個女啦，一見有人落車，就即刻要同個女解體，搞到其他人上唔到車，真係阻住地球轉

坐兩個位要比兩份錢架

解體

鬼父好恐怖

咪就係，仲要好似冇比番

老母同女